有無人嚟尖沙咀同小妹free kiss

嚟返嗰法式濕吻

男人老狗個口臭嘅
不了

剃鬚先啦仆街冚家剷